GME 158全倉 96放晒..之後冇膽入過

叻

做麥能

做定期啦

蝕咗幾十萬

做乜撚

放係銀行收息算啦

又唔追po 又唔聽人講 有錢都唔識執 傻鳩咪你呢啲

入場無諗住輸晒
錯

抵死,妖股賭場你掂手就做好心理準備可以大輸

多謝你俾左60蚊大戶洗.

有賭未為豬

sh 可以贏多部

跟人買又唔跟人SH

買 GME 都可以輸錢既
你都係專心做黎字派好過啦

宜家入返仲有救

哎屌 返去月供盈富啦